Solomon Yue:黑警呢兩日既行為目的係想激發市民主動對佢哋還擊，大家要Be water唔好中黑警陷阱，要保持冷靜

推

就算唔係咁，本來和理shop就唔應該同佢地玩，
而家仲上晒腦主動出手攪便衣

就嚟dead water

中共話知你

無架，肥金過年射精，都係搏示威者綏靖唔還拖可以任意打柒咋。

Push

呢個真好多人比狗捉走

手足頂住

無人想出去單方面俾人打

要改善

推!

同意，做任何事要搞清楚目的，如果係為左經濟攬炒，商場宣佈落閘/趕人走之後已經可以走人

阻到商場 目的達到 係POPO黎前即BE WATER 走
唔好比佢地拉 比佢地激到

和你貼 連儂廁